只有佢先鍾意講「變革」，淫賤聯擺明收咗佢先會講得出「變革香港」

蚑那變革者已經成為淫賤聯嘅党主席

弱智都做得党主席，即係成個党都係弱智

唔記得咗哩條友叫咩名仲係咪在生

#2講咗
神早俾連仔ban撚咗
後來開分身再ban多次

bin c

俾人ban撚咗連登account結果做埋党主席

再之前唔係叫哩個名

刀劍槍炮?

張如城